如果明日5/8全港路面大塞車，港鐵會考慮開放鐵路隧道俾行人行嗎？

香港人誓死都要返工搵錢供三十年樓，如果路面完全癱瘓，行人行鐵路隧道反而仲快返到工服侍老細 港鐵應該開放隧道俾香港人盡快返工

唔會入邊好多 位 有高壓電

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

大西北既牛牛全部同我入哂黎！！！！！

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！